Aga d 歌好正，點解紅唔起

3am, nights without you,無期

無期好好聽

咪係度扮後生聽歌
聽返你D校長 哥哥啦牙叔

但佢啲歌成日 oh nonono yeah

死基佬我一向唔聽

𨳒你老母

Ginadoll 好聽
佢人生污點能說不的秘密

Gin Lee屌打

金拱門駐場歌后

我試過放開一身之後墮下

903日日loop很堅強很堅強很堅強 好撚煩

岩你

Gin lee 唔識欣賞

聽apink la diu

佢啲歌適合loop

屌你老母g

雞啼

當年蘋果狙擊個基佬長頭髮演唱會時又無人撐，死咗先有人撐

屌你老母親

聽緊山口百惠

阿叔

old man listen old song

i ve been looking for someone to shed some night
not somebody just to get me through the night

waiwai

wts個表白post比佢啦

依家無樣好難紅

由佢沉

有勇氣開post打一段野 無勇氣send比佢

你地識撚欣賞我

你跟埋佢落去啦，咁鍾意扮佢

自從係m記聽過佢首一
之後上網search佢啲歌黎聽就迷上左

nights without you 個色士風solo先屈機
基本上係為左呢段而聽首歌

agger

聽開日文歌
渡邊麻友d歌唔錯

雞啼聲黎講算幾好

你有幻聽

其實聽呢D日文/韓文歌 又唔明佢up乜 到底你地聽D咩

有字幕 聽佢把靚聲都夠皮

首孤搓 曲同詞其實唔差

咁你會唔會跟麻油佢做g?

我 屌你老母牙

全部歌都好正

d英文歌
歌詞loop黎loop去都係果幾隻字
oh baby why dont you love me 之類

每日播9千次

r&b情歌黎黎去去都係咁

樣衰

孤雛

M記歌后 新歌一定會loop

Live

好好多左...雖然都係一時時

能說不的秘密好正wor

佢啲英文歌大部分都係demo黎

山口百惠正

其實佢係香港新一代歌手都算紅la

3AM

一

aga啲歌真係好正
superman,圓,問好,哈囉,3am
真係鍾意左佢

佢d 新歌真係唔識欣賞
佢頭果幾隻碟d 歌隻隻都正正常常

因為首首都一撚樣

因為live垃圾

嗚嗚嗚

首wonderful u live廢到

次次去都播緊

比無線封殺點宣傳

呢隻新碟真係世界級

圓 若 一釐米

首朋友愈聽愈上癮

如果可以等出多兩首就正，感覺佢隻碟為左出而出

3am demo ,好聽好多

好正痴線
Loop咗一百次

係咪得我覺得無期好悶
電台日播夜播....

你唔識貨 明明好好聽